電動輪椅格蘭披治

有無得唸？

有
係圓方搞

係都玩電動輪椅激鬥戰車，連人帶椅掉出去

65歲以上先報得名

係咪即係teala model s

BYD窮撚賽唔賽得

笑死